[佛教黃允畋] 趙崇威呢條冷血教畜 似乎好撚想出名

呢條友係佛教黃允畋中學教書
花名：趙傻閪
好撚中意輕薄d女仔
比人投訴過幾次
之前教DT 後尾DT成科摺左走去教數學

佢個底花晒 一人一信幫佢埋單
佢情緒咁唔穩定 不糾散播仇恨言論
我睇佢都係唔適合再教書教到d學生變殺人犯咁點

你條光頭肥佬 我都忍撚得你耐

批鬥佢

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

有無人寫投訴信
無就我寫
好撚想呢條肥佬仆街死

正宗教畜

有冇email?
有我即寫

推爆佢，呢件人形脂肪簡直係黃允畋最大嘅負資產，攞嚟堆填都嫌臭

info@bwwtc.edu.hk

feedback@hkptu.org

Bwwtc既一齊出黎屌尻佢

一click入去即刻見到條柒婆

無恥！敢做唔敢認，有冇方法幫佢搵「真兇」？

各位爸爸媽媽見到咁既人教你仔女都咪話唔驚

真名：趙崇威
花名：趙傻閪

鼓吹殺人 散播仇恨
夠唔夠釘佢牌？

又係DT，之前好似有post討論過DT阿sir大部分都咸濕佬

仲要投訴埋間學校
出左d咁既老師 我仲點敢比我小朋友係度讀書
個校長好要面今鋪佢聽仆街

Email: info@bwwtc.edu.hk
Topic: 有關貴校趙崇威老師於網上散播仇恨及殘忍言論
Content:
敬啓者,

近日基於社會動盪, 市民大眾一般於網上社交媒體發表有關個人就事件之意見, 此舉無可厚非亦表現出香港社會言論自由之可貴。

然 貴校趙崇威老師就有關事件於其社交媒體所發表之言論實在令人齒冷。作為教育學生之身份, 因著個人政治立場而說出「爆眼不足夠...烏合之眾死有餘辜。是學生亦不值可憐」此等語句(詳見附件具名, 時間之截圖), 令人懷疑趙崇威老師作為教育者身份對學生關愛之心態是否有所扭曲。

此次致函乃希望貴校就趙崇威老師之言論作出回覆如何處理, 相信作為佛教辦學團體學校, 絕對希望對學生以致社會上之弱勢階層表現關愛同理之感情。再次重申, 趙崇威老師之言論與校訓「明智顯悲」相違, 更令人擔憂其能否足以擔當教育者之身份。如貴校未能作出回覆, 有關資料將交予各大媒體作出跟進。

祝 工安,
市民xxx
13.08.2019

P.s記得加埋圖

sent

Dear Principal Yip

I'm writing to lodge a complaint against one of your teachers 趙崇威 who spread hate speech on social media (see attached).

A teacher is a figure which many students look up to. Spreading hate speech on social media is neither a responsible nor ethical act. I believe an investigation into whether Chiu is professionally fit to carry out his teaching duties should be in place. The last thing we would want to see is our students being manipulated into spreading hate against each other.

I'm also keeping the Hong Kong Professional Teachers' Union informed of my grave concerns. Your written reply is highly appreciated.

Thank you very much
A Hong Kong citizen

學生、家長、校友、教職員都多得佢唔少，校譽一朝喪！佢而家唔認，係咪就無佢符？

多謝
終於有次唔係自己寫

唔好再容忍佢，條友可以有咁多舊生對佢不滿，絕對唔會係巧合！